lihkg第一個算命post

唔洗出生日期 唔洗性別

講出一隻字
然後打你想算咩就得

究
愛情

楠

愛情

屌

學業

毅

財，事業

地
事業

浩
愛情

死
愛情

勤

事業

你係一諗就打左依個字？
限可以係有限或者無限 如果你想算運而你又打左個限字 我諗你嘅心情未係太悲 所以遍向無限
至於係咩運我就唔肯定 錢 事業 愛情 無可能三得意
運你係有 但自己摸下係邊方面 你並不黑仔

耳
愛情

奈

愛晴

究字由穴同九所組成
穴可以代表女性嘅私人部位 如果你係巴打 我勸你黎緊識嘅女仔都唔好諗住同佢拍拖 因為係玩家
如果你係絲打 我勸你好好愛惜自己 白馬王子仲未時候出現

梓
愛情 讀書

真

愛情

我覆得慢 比啲耐性

你 愛情
唔該晒

丰
愛情

機
事業，愛情

元
愛情

練
愛情

轉
事業 愛情

楠字運高 但依年嘅桃花運較低
如果唔信邪 絲打你可以主動啲 唔好下下等人 但同時亦要小心提防花心男
如果你唔趕 可以等過埋依個月 出年你嘅桃花會正常返
祝你好運

屌字乃粗口 心煩人是也
學業上問題會多不勝數 麻煩野都會好多
巴打要努力 你讀書嘅道路會好多波折

言 事業

齊

學業

算多一個
求
學業
唔該哂

彷

前途

軒

事業

路

事業

毅字好正面 事業上能夠保持穩定平常
但巴打你都唔好亂咁做錯事被人炒 因為你需要錢 事業一但收皮你就好難搵過份 到時就見財化水 好好珍惜依份工

三
學業

機
學業

Thanks

地字平平無奇 但每日都會經過
巴打黎緊會好多野做 但即使係咁 係工資或者職位上都唔會有太大改變
所以 可以話一切穩定

迷
愛情

活
同ex 可唔可以復合

撚
事業

勳

財運

今

緻
愛情

浩浩蕩蕩 轟轟烈烈
你愛情出現嘅時候會一見鐘情 而且好愛對方 但如果你真係珍惜對方 咁你就一定要捉緊唔放手 事關你地感情會好快變淡 會係一場短嘅戀愛

薏

愛情

裏
愛情

貪心啲問多個得唔得
境
工作

欣
學業

悠
求解事業

巴打一諗到死 睇黎都幾負面
但死而復生 受過一次傷先會成長
唔洗怕無人愛 你要努力啲踏出第一步
愛係唔會自己黎搵你 係要你主動去搵佢
只差一步炸你

茫
事業

預
事業
唔該巴打

唔得

哈

呢份工都幾睇運氣
我有冇呢個運氣

屎

桐
愛情

柑
愛情

勤為勤力 個個一諗就諗到
但正所謂物極必反 做野唔好做太極端
比個限道自己 而且事業並未會出現新突破
依段時間以穩定為主吧

射
求指教

風
事業

童
愛情

問愛情

闇
前途

原本打算打啲無人會用嘅字，不過算啦。
睇我估唔估到樓主會點覆…

末

學業

光
事業 前途

本身第一個字諗
藝

定
讀書 愛情

掛
愛情

文
學業

聆聽確實係情侶之間最重要嘅要素
如果你已經有 咁你就要多加聆聽 互相了解
如果你未有 咁你就要控制自己 聽得多嘅話 你只會成為密友
要吶高自己先有個價值 如果佢唔主動 咁你可以定下一個目標 加油

想
愛情 學業

花

愛情

絕

變
愛情，學業

利申 紅巴

女仔名稱字眼 奈
絲打唔洗咁擔心愛情 事關你愛情運未比其他人低 只係王子未出現 但都勸你唔好亂咁開始一段關係 都係個句 如果白馬王子未出現 所有之前嘅拍拖關係只會分手收場 但如果你認為適合 都可以一齊 拍拖就係要互相體諒 最重要睇你可唔可以一擊即中

清
事業

覆到13樓 停一停先

極

愛情

壓
事業

空
愛情

錢

生活

大
事業

時 愛情

由 學業
謝謝

景
事業
Thanks

帥

事業

根

問人生 thx

愛

愛情

勇

務
問事業、姻緣

從

事業
Thanks

裕
愛情

死

財運

泰
學業愛情

絕
事業，唔該巴打

煙
學業

謝謝巴打
已正評
加油

痛

岩岩分左手會唔會復合

咁問住愛情先呀唔該
裏

完

愛情

豐
財運

八
事業

安
愛情
謝謝巴打

點
愛情

灰

前途

執
愛情

Thx

想

學業

唔該

放

愛情
加埋學業得唔得

原

愛情

也
愛情

處
愛情

跑
學業
唔該曬

浩
愛情 學業

煩

愛情

我

愛情

緣
愛情

颴

需

前途 財運

唔該哂巴打

想問事業

在
人生

八
愛情 想同ex復合

再

事業

換
求財、事業

梓為考順 乖巧字詞
如果想專注讀書 勸你唔好放太多心思落愛情
愛情運一般 隨時可以同合眼緣人拍拖 但會影響學業 兩者只能取其一

電
學業愛情

你對愛情希望係以最真嘅態度 想擁有一段長久嘅愛情 但需要有緣人
唔好太快下定要溝邊個 性格最重要

林

愛情

上

學業

你字中睇出你為人著想
絲打你同一般女仔唔同 無公仔病 亦會為男方付出同設想 性格上係一個好嘅伴侶
但你唔適合同唔定性嘅男仔拍拖 所以自己衡量下

龍 學業

芯

愛情

明
愛情
Thz

四筆 小筆劃
你愛情運低 未有起色
而且起碼有一段時間
如果歲數大嘅話 不妨可以主動啲 但你要肯定對方係唔會傷害你

屌！
愛情

人

愛情

遲 問前程 同愛情

倩

愛情

機不可失 黎緊會出現好多無論職場上或者愛情上嘅機會 你要好好把握 但抵抵你 機會係留比有準備嘅人 而且唔明顯 可能轉眼間就過左都唔出奇

琪
愛情 學業

都想問埋前程

轅
愛情
Thanks

賢
運程

極
事業 幾時做政府工

心
事業

皆
事業

晴
愛情

樹

愛情
唔該巴打

緣
財運 讀書

龘

愛情 學業
Thanks

拜
愛情

倍

愛情

誤
愛情

賢

愛情

良

心
愛情

利
事業

君

算財

聖
愛情

良 愛情

今
愛情/事業

想
愛情

留名

Thanks巴打

剋

愛情 學業 唔該巴打

緣
事業
唔該巴打

堅

學業

願

離 愛情
唔該巴打

錯
愛情

賢

愛情

sor9 唔記得打算咩
愛情
學業
謝樓主

外
愛情

武
事業

花
學業

鑫
愛情

喔
愛情

點
學業 愛情 家庭 事業

威
愛情

師
學業 愛情

法
問事業

吃
事業

山
愛情

氣

學業

途
學業

願 事業

生
愛情，我搵番ex好，定接受新個個好

隱 愛情

夢 前途

走

問：轉唔轉到工

仲有一個：回

問：上年識左個朋友，原本好好傾，但因為一啲事情我地冇再往來，想問下呢段友情仲有冇得延續落去

樓主係咪一個人都冇覆過

深
學業

希
愛情

洞
愛情

神

事業

寧
事業&愛情

思

愛情

暗
愛情

峯

愛情

我會努力 多謝巴打

怒
愛情

懸

事業

台
學業同愛情

龍

事業

念

愛情

瑜

財富 愛情

紅

愛情

凌
事業 愛情 我幾時死

生
愛情

賢
財運

紗
事業

海

呢世人會唔會有女

𡤧
事業

思
爱情

力

健康

欲
愛情

蒲

愛情

雖
事業 愛情
thx巴打

你地咁進取 我真係唔洗抖啦

加油

苦
愛情 學業

弱
愛情 財運

一
事業

康

愛情

努力

練 亦即歷練
你嘅愛情會有好多挑戰 條路一定唔平坦
但你要勇敢面對 感情先會變得更堅硬
如果你未拍拖嘅話呢 就代表你要單身多一排啦 事關練用係單身人士 即代表仲雖要繼續磨練 比較行衰愛情運

轉有分好多仲 亦需要你自己去控制
黎緊事業同愛情你都會比較易掌握係手
操控只要好啲 事情都可以順你意
但小心 360度轉姐係無轉過 所以要提高警覺 控制得好 事業 感情 都會有新突破

李
愛情

命好 如果你以前運差嘅話 依排會轉好
但相反 如果你以前運好嘅話 就會轉差
同樣運 用係愛情同事業上 都係對照出黎架姐 最主要睇你以前係咩運 咁就得架啦 注意返吧

鑽

事業

哈
愛情

平
愛情
唔該曬！

步
事業

進
學業，愛情

安
愛情

天
學業

飄
愛情
唔該巴打

吉
愛情

過

學業

陽
愛情 學業

好似中中地
我男朋友細過我 而家去左working holiday 仲想繼續去...

想

愛情

仁

愛情 友情 人生

登

愛情

自
愛情 事業

愛
愛情 事業

浸

愛情

幻
愛情

慢
學業、愛情

飛
愛情

寞
愛情
thx 巴打

你可以有兩個情況
一係見多識廣 咁嘅男仔一定好好 等就一定要 睇下你同佢有無耐性
如果無耐性 就會係第二個情況
佢係個邊有...廢事講出黎啦 咁其實你可以試下佢水溫嘅 傾下電話 whatsapp咁
我講嘅都係假設 最重要係絲打你自己嘅諗法同信心

月
前途 愛情

利申：絲

言下有口 你適合口材工作 無論你鐘唔鐘意講野 不嗚則已 一嗚驚人
如果你已經有工作 盡量接多啲出去見客嘅job 或者同同事打好關係 同上司打好關係 係依段時間對你好有著數

飛

男，學業，愛情

心

愛情

齊多筆劃 較複雜
學業上以簡為主 你將會進入癲瘋嘅學業生涯
所以係任何測驗考試都要有所準備 溫書就走唔甩 上堂前一定要備課 如果你係正常學生 依啲野唔洗擔心
如果你唔係 我勸你真係要為學業擔心下

求為常見 求人不如求己
絲打如學業上遇困難 盡可能自己解決 如搵他人幫手 可能會更worse 更重要嘅係 你自己會比人做得更快更到位
所以盡可能睇書 上網會data 點都好 自己搞到 再唔係 只可以求老師 唔好求同學

彷彿來回又是夢境
你前途比較模糊 未可以搵清方向
如果你有肯定而明確嘅目標 你可以直向目標行 會係適合你嘅路
如果你未有 我勸你唔洗要急於尋找 人生最憎分叉路 好多野會比你選擇 諗過度過先好下定決心

晉

家庭？？

加番先 利申：絲

樓主打到第二頁 就黎到我 巴打加油

禧

將

事業 愛情

打多左

耐心等巴打 加油
千祈唔好停就得

搏
學業

力
學業

愷

前途

想

財運 情 兩樣得唔得

問

愛情

風
愛情

星
事業 愛情

貓

事業

孤

人際關係

掛

感情

劑

算愛情

仁

仁

學業

綸

愛情

衝
事業

濛
愛情 學業

檸

飛

愛情 事業

靈
算愛情

等
愛情

澱
友情
唔該曬

因為反應太熱烈 我只能夠回覆到31樓
為左唔會再犯同樣嘅錯 下次會限人數
所以等我再開新po 各位巴絲下會請早
不便之處 敬請原諒

上

愛情

唔該巴打

天 愛情

續

愛情

我
愛情

太遲了

改

愛情

日
愛情

撚

唔該哂巴打

淋 工作

家
愛情

雪
學業

離

算事業 人緣

浩
前途

夠
學業

後
想知前路

屌

事業

豬
愛情
唔該哂

暈
愛情

34樓想哭

恆
愛情

鳴
財運

中
愛情

嘩頂中晒

皇

愛情

維
愛情 學業

婚。
我的婚姻如何？

完

上

愛情

業

錢，女

泰

你

事業 愛情

付 愛情

月
愛情

苦
升學

月
事業

霸
愛情

火

懶

學業

申
事業

然
愛情

情
財運

命

事業

藏
想問學業 愛情 財運

雅

愛情

安

運氣

命

想測會唔會追夢成功

紫

學業

緣
愛情 事業

若

文
愛情

真

事業

多謝巴打

唉
愛情

又爛尾

慎
問學業

想

靜
愛情

瀅

愛情

六

賢
想問學業

愛情同事業～thanks

無
愛情

櫻
事業 愛情